［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 239 酒痕在衣。

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

1

我

Cc can fish and chips 世界第一

慢左

你係呀嘛

邊個可以證明

Med can啲雞翼好好食

Go sleep

狗衝緊過嚟

喜歡這個

如果我係鐵皮 你係咩呀

肥到
佢啲咖哩勁好食

我第2都唔捧場

見過你嘅人囉

@沒有人

答案係咩吖

ok咁我走先

是但飯

係磁石

因為你將我深深吸引了❤️

唔好再講

講起medcan就好肚餓

鳩鳩

歪

唔通你係讀咩迪

做咩無啦啦咁
Btw GO SLEEP

扮曬野

緊係未
早餐呢啲嘢可遇不可求

呢句野我都唔知點解會諗得出

你想我幾時都可以咁啦

會肥

我唔扮的

睇小你啦浮狗

想訓了。

早啲休息啦踢咗成日。

Sleep is for the weak

比狗做咩咁好死吹奏我

瞓覺先乖
聽日搵啲cringe pick up line俾你嘆吓

早抖啦

頂

你之前話你咩都識
姐係dse b5 = 35
唔係咩迪就係神科

瞓啦柒頭

我係數

唔教你了

冇人了

屌我訓唔著呀

忘忘

浮浮

咁夜仲食

請你食

事仔

一齊肥了

我呢我呢

做好自已就得 如果佢係要飛你 無論你幾好 佢都會飛你。

咁又唔好 看你肥就好

唔畀

你太遲上水 冇得食

幸幸

真 食晒了

我傲嬌
要人叫先上的

咁大家一齊唔好食

雲雲

咁你唔好上了

全日坐係到 肚腩要變大了

靜靜雞mon post

再見了

變瘦了

幸幸做咩 攬返先

88

可以撞了

做運動了

頭搖又尾擺

打架了

打波了

又突然的傷感了

好慘

唔畀的
要開心的

上到黎個個都走晒

唔好訓啦

最衰係你

打佢！

平時冇事的
但一到夜晚真係唔得

@心事

啊？

真

黑眼圈好大了

眼訓果陣你叫醒我

逼自己都冇用㗎

咁又唔好

傻

就天光了

唉屌。

攬住幸b睇日出了

斬手指

好耐冇係海邊睇日出

呢兩日再打就斬！

仆街

咩事

做咩啊

要一齊睇了

訓唔著

仲未瞓

一合埋眼就諗好多野

唔關我事

明明眼訓 都訓唔著

唔洗合埋眼已經係

唉 係咁諗翻之前啲野

好想搵個人挨住

冇逼呀

冇辦法 忘記唔到

好想有個人挨住我

多謝你

挨你

挨

再挨

攬

你有男朋友

桃桃

挨下姐

幸幸攬攬

咁掛住我得唔得架

大家都攬攬

大家都錫你

知道了

我發現我做唔到。

唔畀的

可以的佢知道☁️

要打了🍑

一日淨係可以打一次

就快天光先講呢啲真係好尷
不提也罷我決定用力推post洗走佢。

咁要打大力啲

今日又可以食早餐！

訓得

潛水

Z

ZZ

想租個單身女仔做我攬枕～～～

Yo

15

痴喺camera後面

好眼訓

🤤🤤🤤🤤

幸b

雲b

日出左唔畀藍色的

good?

好的

幸b好乖 要錫了

攬住食早餐

一般啦

我都想食

餵你食 ahh

瞓唔到

日日都係

仲有啲肚痛

尋晚先痾完

好啊

幫你抹嘴仔

笑咩

喊緊!!

你係笑笑？

幸b巧傻

屌 屙完仲痛

點解的

恰你了

我都想知

訓得咁少 要死了

卜卜 卜卜 卜 卜卜 卜卜

試下打側瞓？

未屙清

你心律不正

原來痾屎都唔識

淆淆地 但又無亂食野

未瞓

試緊

淨肚痛無屎意

佢再痛我就幫你打柒佢

即刻屙到pk

ok

好食

兩個都幸b 睇你點叫

左擁右抱了

頂 我唔係

多情boiiii

U is

心事你都係佢嘅

事b

事b又有兩個

佢好bad

都是我的 好事成雙

係咩 我太耐無上嚟了

我good的

爽死了

假

要罰留堂唔畀走了

Yo番料仔先

以後會多啲上嚟

呢句聽過好多次了

乖了

講真

我上水了搵人接我上岸

好耐無打過你

要隻揪了

輕輕力就拉到你上岸了

事b出現了

布甸B

雲兄

布丁(有女)
我dllm ah

要攬了

Catch

咁我叫事c

蟹b

浸得太耐發脹咗

🦀🦀

食榴連未

dllm teeth 先岩

join？

個肚脹左

10/10

飲得太多水

😍😍😍又生存多一日

🍇？

有個事bbb係入面

Join ！

大食會！

吊命針

快啲放工

辛苦哂水煲先生

想接你收工🤤🤤🤤

要煲出完美100度熱水 沖擊個杯麵

Come me 放1點

想念家樂牌了

幸福杯麵

拖佢

杯麵要食腐皮烏冬 果個好好味 加埋啲七味粉

我知邊個！！！！

我覺得拉王都好好味
但好似唔食得了

想煮畀女朋友食了

真係冇留意佳之選

食懶人杯麵版 有埋啲肉

食武漢醉雞麵

果個唔係台灣咖咩
超難食 食一啖就放棄咗
我未食過元素滿漢大餐

武漢大餐

係台灣 我覺得幾好食喎

Ｅ好左掛住女神症了

dllm teeth

早晨

係聞落真係好香囉 食就算了

唔使扮都咁靚仔喎點搞先

早

畀你聞兩下我先食

邊個你女神

好啊 聞咗落食咗

小埋

仲有15分鐘啊啊啊啊啊啊啊啊

好開心咁喎

辣殺

邊有

饒宗頤文化館翠雅山房檢疫配套曝光 每日獲分發兩個口罩 三餐豐富套房如酒店級！

想中招了

葉劉洩漏國家機密

畀人讚完好開心？

有人讚我咩

舒撚服過屋企

真 大撚到
不過瞓醫院已經舒服過屋企

正宗廢青
自由過係醫院好撚多倍啦

但醫院有靚女姑娘

我見開燥底啊嬸

好多後生靚女架

想住隔離營了

可以同佢近啲

唔好要佢地染病啦

又諗起佢了

冇 只係講醫院舒服過屋企姐

晚安

Pig

琴晚比比唔係讚你咩

死廢青

比狗串我就識

支持你串返佢

吹咩

想我吹你？

比狗出現了

我好肚餓啊啊啊啊

開始懷疑自己係武漢肺炎康復者

點解

冇乜病徵了 但成日好似透唔到氣咁

要打了

拗

下午茶

走了

你幫我擋住佢

桃桃打人

雲雲我黎喇

巧痛

本身想話行下街市都幾開心 返到屋企可以收返呢句

無人？？

冇

瞓咗成日都淨係幾頁

成20個鐘冇食嘢 都未肚餓

唔肚餓都要食的 你要試下養成食野既習慣
雖然咁瘦係仲正

彈弓胃多數時候食好多
要增肥了

咁樣唔健康的
唔好啦

養成食嘢嘅習慣
好搞笑依句

幾時教我dse😍

認真的

幾時拖佢手仔

終於落街

米jer chu sai

比狗

have gf me dllm teeth

浮狗

-.-|||

又冇人了

貓貓叫緊了

有我

你係

早餐呢

你無起身

保持耐性

我屋企隻嘢嘈到拆天

起咗
你起唔到

你學霸邊洗教！

少咗我。

我有起

啲人去晒邊

你邊有

你就無

佢唔想見到你

佢好鐘意我

明天不要賴床baby

貓貓淨係會鍾意我

或者就這樣吧

茅人

見到你個樣都掉頭走

Love you

去眾志！！！

2boxthx

衝呀！！！

屌 噤比錢果下Error !!!!!!!!!!!!

我fd zi buy jor

試多次就得

Gateway timeout

又做唔到幸運兒了

phy?

南珠被拒絕了

你好靚咩

These two so easy
do 14 and 16 la

食檸檬了

食橙

把你弄丟了

我請我食檸檬 哭了

冇左心事扮鬧鐘

咩都唔想做唔想諗

有冇貓貓掛住我

咪唔好做唔好諗~
btw sor for禁錯負皮

愈近十四人愈少

恰我p牌仔冇得負你皮？

個個去晒溝仔溝女

原來p牌冇得負皮嫁咩

屌妹咁撚mk都冇人溝？

屌你串撚到

原來mk啲會多人溝？

真心唔知

對abc 3mins dou duck

係
起碼我中意

仲要一日開得一個po

我未做過part B pp

點解可以咁kam

Hi

係懶直接諗solving idea之後睇marking scheme算

4C4 x 15C1/19C5 算啦屌...

me dou forget

真 咁樣最易明

4C4 7C1 8C0 + 4C4 7C0 8C1
-----------------------------------------------
19C5

因為排位lor X G G G G, G X G G G,.....

直接15C1 duck la，法國大餐-;-

直出答案呀笨

其實可以，啱直接２分

怎麼才能令你心癢

都要佢識計先得

佢有女

咁唔教了

Si!!!!

冇人做到

7最難

因為你春天都提早到啦

比人當水泡

布ching

屌

乜

柒

熬夜

呀

佢日日都春天

你11點半瞓咪唔會囉

有人鍾意冬天多啲？

你好似中意冬天？ 心情計分表講過？

做唔到

無社交圈，睇下你地有無人想識下我

你咁都記得真係勁

轉圈轉圈哈姆共你

唉放唔低

好老實我第二次拍拖

第一次係比人擺到明玩感情，第二次就水泡

叻

幾時約出嚟bbq

真
垃圾咁都記得

燒雞翼

點解我咁低質

燥燥又溝仔？

Hi be fd ok?

失業

蕉fd籽 ^-^ ok

Ok slow b

我都想招朋友

啱啱做完bafs past paper

有新狗仔玩

病病地

你睇下你

南珠隻狗？

be fd ok?

thx

Ok

Hello

我做咩

呢隻唔係我隻狗仔嚟

咁Weak

無人要的

then？

今日係屋企暈咗成日已經舒服啲

話你唔係狗吖

佢話覺得自己之前咁樣同我講好賤

唔怪得成日唔見人

咁係咩

瞓咗好耐

唔知呢

今日就唔話你啦 好心就早啲瞓

搞錯

會的

你係我bb

唔聽話你就死梗

好Hea

你知道嗎 今日會有48小時

屌 原來聽日已經14號

冇呀 都係13號

黨鐵新綫通車

知道

好認真的

唔記得左想講咩

好返先比約我

我第一眼睇佢句cm都諗左一諗

我地去拍拖了

真係巧認真的

巧

好悶

識唔識蘋果棋？

唔識

我識

病咗就唔好對咁多手機啦

你幾時咁暖的

一向都係

塵仔

團子！！！

點解今日又係好似咁少人嘅

笑乜

我都覺 好靜

邊個
唔係我下話

真
我一d都唔串的

咁咪好

做咩

都係

我叫牙幸

洗乜諗咁多

知道啦

有你就唔靜

係咪做哂現充有街去

要同事b一齊扭了

人哋起咗幾耐先起到旺角出嚟

扭雲

驚撈亂

咁始終都係要睇佢點諗

應該無乜野嘅

唔乖就下次吱死你了

係啦 無野

是但喇我都唔知撞咗幾個個名

想打打

無笑

可以去呢度
點解我哋上次去冇呢隻豬

因為有隻人型豬

10/10
@9C

！ ？

係咪睇得太多愛回家大小姐

佢畀實Q話

太肥比食蕉話？

喂 話我bb?

重新玩過棋？

對唔住

佢真係唔算肥喎

我呢

肥的

```

甘油

好撚燥 屋企人wifi又死左 聽日仲要online lesson 我屌

訓

你捕我！

9c 🥰

你咪同老師講因為wi-fi斷咗所以冇得online

夢夢

等你開聲

9c

支付寶

唔想講嘢啫

記記

最大問題係遲d又要追番 我diu
btw我有好消息！
我有offer啦

好掛住你

揀一隻牌

離開

D!

台灣啱學渣去讀

恭喜

原來你未訓

d

D

出嚟推post啦見佢咁慘
我呢個post好堅挺捱咗一日

Same

已經有三個揀咗D xm

辛苦晒

我地三位一體的

話咗曳你就死硬

支持

我通常都係呢啲時間出現

其實我特登揀
唔算好想揀D

因為溫書 ？ 不過我都係

聖鳩聖願聖屌

佢算數啦

A

冇曳舒服啲啦個人

U

抱你去訓

我好重的

我好大隻的